全國人大會議表決通過完善香港選舉制度決定草案

全國人大會議表決通過完善香港選舉制度決定草案

source: RTHK

一國兩制正式名亡實亡

push

多謝國家全面優化香港選舉制度🙏🙏🙏

全國人大會議表決通過完結香港選舉制度決定草案

Noted with thanks

打錯字，係全國人大會議表決通過完結香港選舉制度決定草案

尾油尾油尾油 通過

馬騮戲

sor

加速主義好

呢個決定對香港同中國都係好消息

不要臉

贊成 2895票
反對0票
棄權1 票

全世界只會當你係完結香港既選舉

有進步，民主咗

痴撚線RGB藍睇撚死人

一國兩制, 名存實亡

人大都有個鄭松泰

咩料？